公開譴責會員jxxxxxxx送嘉頓雜餅比本人

你就好

我比左蝦子面佢

私了牠啦屌

好過n賓送針

佢6,70歲，廢事

佢放左支係我屋企

我冇去米屈

講緊早幾日